# TODO

### Задачи
- Тудушки из кода
- Сплит данных по стейтам (будет интересна фича для vuex-graphql)
- Генерация названий для методов Vuex с запрещенными метасимволами, чтобы не повториться с пользовательскими методами Vuex

### Пофиксить баги
- Иногда возникают проблемы с редактированием/созданием
- Иногда дублируются данные
